踢騰訊出恆指啦屌你個閪

恆指=騰訊

騰指

踢出左仲有冇1萬點

會做adjustment 指數唔會變

咁第日係咪逢跌得多嘅都踢出恆指